[四月原創] Carole & Tuesday

CAST
キャロル：島袋美由利
チューズデイ：市ノ瀬加那
ガス：大塚明夫
ロディ：入野自由
アンジェラ：上坂すみれ
タオ：神谷浩史
アーティガン：宮野真守

STAFF
原作：BONES・渡辺信一郎
総監督：渡辺信一郎
監督：堀元 宣
キャラクター原案：窪之内英策
キャラクターデザイン：斎藤恒徳
メインアニメーター：伊藤嘉之、紺野直幸
世界観デザイン：ロマン・トマ ブリュネ・スタニスラス
美術監督：河野 羚
色彩設計：垣田由紀子
撮影監督：池上真崇
3DCGディレクター：三宅拓馬
編集：坂本久美子
音楽：Mocky
音響効果：倉橋静男
MIXエンジニア：薮原正史
音楽制作：フライングドッグ
アニメーション制作：ボンズ

渡邊+飛天狗

呢套點都要睇下

本身渡邊加bones 已經扯扯地
聽埋首op

然後唱個條女

我戀愛了
fyi ig: celeinaann

Lm

其實上年10月先錄歌個工期就唔算好長
but let see

ed
其實好似琴晚偷跑左第一集

話說唔係今日netflix唔係應該有咩點解仲未出

netflix好似只係日本出先, 其他地區好可能要等耐D
同埋就算netflix出都會等埋電視台出先放上去, 上年紫羅蘭都係星期三晚電視放送, 星期四netflix先上

琴晚係先行 今晚先正式 然而我唔知netflix 點先行

仁井學

見ultraman都準時有諗住今日返工之前有得睇

呢套好精神 要追了

渡辺信一郎

四月最強

睇嚟會似坂道上的阿波羅咁，每話都用經典歌做標題

幾鍾意黑妹代唱把聲

留定名

岩

終於有人開
四月最期待依套

未播已經loop定首歌

第一集感覺有啲似megalo box

呢套咩題材? megalo box非常正, 如果呢套係似, 咁應該值得睇

呢套野不同凡響

呢套講兩個女仔喺AI音樂時代 想自己做返音樂
男人熱血呢套就唔會有 主要應該係睇音樂
我話感覺似係因為
同樣係呢種未來嘅科技發展改變咗行業（AI音樂同機械打拳） 本物 偽物 嘅比較？
都係無名小卒變做大明星嘅勵志奮鬥 仲有個過氣酒鬼做經理人

神作留名

但呢套中二過megalobox好多
睇完一集即棄

個開頭令我諗起nana，都係兩個女仔一拍即合就同住
至於中二，啲角色都咁細個，中二都人之常情，喺個咁雜嘅城市搞音樂，遲吓應該會成長

呢部應該高質，不過求下你地唔好吹得太勁

同megalo box都幾似, 主要係畫風+AI(職業相關)+新舊科技mix

感覺上就好似2個唔同方向,
megalo係男人浪漫, 機械+肉搏+師徒
carole&tuesday目前就女性浪漫? 少女聲夢+創作+友情

中唔中2好主觀, 我唔覺得有咩中2,
人地17歲入世未深天真無知不諳世事, 但有夢想
hk既人呢個年紀仲玩緊填鴨讀書, 邊有人地咁有激情
1味9up+強行煽情造作脫離現實呢d先中2, 但至少人地肯去實踐

dllm 第一隻睇到我起撚雞皮 好撚jeng啊

我就係覺得佢脫離現實
特級父母幹,離家出走情節
似乎係屋企唔畀佢彈結他
佢又無表演/同人夾的經驗
竟然一彈就彈得好聽,重要同人夾到
唔識音樂都覺唔現實啦...

重要火車上作詞竟然啱啱好配得落女二自己9諗的melody
算唔算強行煽情造作脫離現實

呢個位又真係俾你駁到放鬆啲聽下音樂咪算

左邊個女主似果d比男人呃然後暗墮類型

第1次jam歌就咁順利係少見, 通常係要有d時間互相交流磨合,
但可以當係音樂天賦高+遇到伯樂知音生成默契

離家出走、離地、冇外來事物/世界認知, 呢點唔關女主對音樂既熱情事
相信佢係被自閉過緊d圈養式生活, 想改變+自覺懷才不遇而出走係可以
大把人夠見到經濟/行業飽和而自行創業啦,
唔可以話唔順從/唔跟主流=脫離現實

我覺得呢D位確實有bug
但係又未去到龍傲天開掛嘅中二級數嘅
始終音樂番要不停去推進劇情先可以吸引人追落去，
冇理由睇佢地用成個月時間先整好一首歌。呢套野嘅中心應該係AI音樂對人類音樂，所以skip 左慢慢磨合嗰part 尚算能接受。
最後，我想講第一集都係鋪墊+介紹角色，我覺得睇多一兩集再決定棄唔棄番會好D。

好多經典音樂戲都係邂逅jam歌一拍即合，Once咪係咁

睇日本仔評論，好似唔多鍾意anime載體描繪一個美國夢故事，佢哋覺得呢樣先「唔現實」

高級な日本料理 ←食べたい
高級な中華料理 ←食べたい
高級なイタリア料理 ←食べたい
高級なフランス料理 ←食べたい
高級なアメリカ料理 ←えーと・・・

就係咁嘅感想

套野好多廣告，中間有個野飲廣告，之後又幫ig賣廣告

睇Youtube個doc，係製作組為實名搵ig交涉咗半年

其實呢部嘅題材係追夢，作畫style又係寫實系，咁點解要用動畫嚟作為載體？我反而期待後面渡邊可以整到咩驚喜俾觀眾

英文填詞容易好多
加上兩頁筆記都係得"can you feel my tears" 同 "the loneliest girl" 兩句match到
我依家9唔搭8咁喺1984是但抽一段出黎
It was a bright cold day in April, and the clocks were striking thirteen. Winston Smith, his chin nuzzled into his breast in an effort to escape the vile wind, slipped quickly through the glass doors of Victory Mansions, though notquickly enough to prevent a swirl of gritty dust from entering along with him.
然後用返同樣melody
"It was a(讀A) bright, it was a bright, it was a bright cold~ day in A~pril"
又或者
"His chin nuzzled, his chin nuzzled, his chin nuzzled in~to his breast"
唔通George Orwell坐時光機

其實jamming嗰part唔難。

首歌用嘅係初學就識嘅chord：
VI IV I III
G調 Em C G Bm
而結他彈嘅亦只不過係呢啲chord嘅高把位版，
姐係將組成chord嗰3粒音移去高音啲嘅位彈，
啲聲會突出少少，
算係jamming入面最最最基本嘅嘢。

至於要聽得出常見嘅chord progression，一般人最多練幾個星期其實已經可以做到；
一啲細心/音感強嘅人可能從來冇學過音樂都辨識到，
因為聽chord progression要聽嘅唔係音，
係感覺。

而 6 4 1 3 又係一個俾人用到爛嘅progression，
加上而加嘅pop已經用嚟用去都係同一堆chord，
更何況去到AI整音樂嘅年代。

而歌詞方面，
要考慮返英文唔使啱音，
又可以拖長啲字，
同埋佢寫咗好多(至少兩頁)。

畫風亮麗、動作流暢
cyberpunk元素、寫實路線、歌好聽
往後劇情發展亦值得令人期待，唔似京紫得個樣睇
本季前三預定

megalo box同呢套都係4月入閘, 同期冇個抽得變左1支獨秀

Ig真係有果個post

睇完起晒雞皮

為咗俾個like特登down返ig

一睇完即刻follow左

留言果d 差唔多有一半都係殘體

都好奇, 點解咁少like同follow, 唔通大6果邊偷跑早播?

鬼佬個邊netflix 要完哂先一次過放 得日本同大陸係weekly 咁放 ho chi is

係咁的話宣傳得都幾失敗，呢套明sell鬼佬
佢哋好似仲等緊fansubs做，遲好多睇

Tuesday話唔適應學校，呢類人係音樂天才好常見
咁兩個音樂人，一晚填到幾句詞都冇特別
最中二都係離家出走姐

城市街景有血界戰線個feel

有音樂天份既人一晚彈到幾句詞完全唔出奇

第2話標題係Born to run
睇歌詞同背景，更加肯定呢套係一個關於美國夢既故事

個ed好正

btw, 官方yt channel有呢套既製作花絮(應該係), "story of miracle"

vol1~3, 而且仲有仲未登場既op

香港neflix幾時有定完晒先會上架?

十幾廿年前，甚至三十年前大把寫實系，係近幾年少咗好多

cowboy bebop外傳緊係唔差

d 製作認真到
bones

殘體字幕

好有feel 用音樂做主題既動畫
雖然唔係band隊
有啲似未來版既beck

感覺不錯
Bones根據往績應該好難炒車

個世界觀巧吸引 希望之後多啲
第一集就平平穩穩咁啦

第二集born to run

The runaway Tuesday ends up staying at Carole’s apartment, and the girls begin their life together. That night, Carole mentions that she would like to play the song they created together on a proper piano. The grand piano in the Mars Immigration Memorial Hall comes to mind.
Meanwhile, another girl is planning her debut in Alba City—the model Angela. She takes her first step as a singer under the guidance of Tao, the greatest contemporary music producer on Mars.

脚本：赤尾でこ
絵コンテ：岡本 学
演出：三宅将平
総作画監督：紺野直幸
作画監督：水畑健二／大貫健一

係橋度哼個下真係聽到有d感動 得旋律都少少眼濕濕 點解會咁

10K laaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

見到個post一堆殘體真係好傷眼，希望之後多啲鬼佬入去cover返啦

因為係同一間公司做

睇完第一集
好似幾高質

個yeah~A
好正

睇住《單身宿舍連環泡》《流氓蛋糕店》作者窪之內英策由漫畫家轉型畫插畫，呢幾年發展仲越來越好

佢寫故事能力好一般
但畫D女應該日本第一

4月番第一集之中暫時呢套表現最好

佢畫嘅嘴唇真係好好J

lm支持

含撚嘴

好高質...
本身都係慕名而來咁睇...
睇完第一集真係好有驚喜

好好睇

癡撚線 成套個作畫水平係劇場版等級
有錢真係為所欲為

係uk有Netflix都要用anime1睇

反時代潮流追夢故
比現實社會逼壓一睇呢d就好感觸

女角唔萌既

Netflix 最近好多似好肯投資anime
好事黎

旋律真係靚

另一個角度睇，呢套題材係好荷里活
而且好多設定都特登迎合歐美政治正確

Carole通常係金髮白人名
Tuesday做名令人聯想到魯賓遜漂流記個土著Friday
呢套就將兩個主角名同既定印象掉轉

而第一集標題就係true colors
致敬嘅係一位LGBT教主
Angela老母又係一個跨性別角色(設定上因為移民火星影響而時男時女

所以呢套喺膚色上、性別上都有特登去模糊化
更似係日本人搬荷里活嗰套，去做比鬼佬睇，呢樣唔知關唔關Netflix事喇

不過第一集都有笑Carole係醜女
Angela老母又唔係咩好人角色
所以都唔會話太反感

正評是我比的 改名嗰度所見略同
我一開始都被stereotype影響咗 覺得Carole係白人女性

喺越嚟越多外國資金投入之下 傳統日本動畫題材應該會慢慢減少(萌系、異世界、校園個堆)
除咗因為睇到悶 更大原因係外國嘅觀眾真係對依類型動畫麻麻地
你要打出外國市場就一定要迎合人地口味 (SF、Plot driven story、Minority culture)
可見未來會有更多重電影感嘅荷里活式動畫會出現

老實講好事嚟，啲萌系異世界除咗俾毒撚J之外對動畫發展有咩貢獻過？

可唔可以唔好一見到有部睇落高質啲嘅，就自動波咁踩其他類型？幾時都有萌系異世界類作品，動畫業個問題係好多時唔夠錢/人/時間，難以做到咁認真，又冇以前咁多元

漢堡包 酒吧 血界戰線feel
其實血界入面既ost都落重本

視覺 聽覺 享受
呢套Carole & Tuesday 係個層次再昇華一級
識J既自然唔會太在意劇情 純欣賞D歌同畫質
吹爆!!!!!!

個童星個老母我唸起哈爾移動城堡個女人

Story of Miracle vol.1~3 (概要)

1/ vol.1~3內容都係講ep1製作既情況

2/ 雙女主除各自角色cv, 仲有各自代唱
代唱為全球甄選, 2人皆講流利英語,
其中tuesday代唱識流利日語, 係caroles既翻譯小幫手

3/ 原創歌曲及bgm亦係搜羅全球專家, 集至少9人之大成

4/ ep1夾歌片段, 真係係大屋室內錄, 以重現場景音效
角色表情動態摸擬真人(代唱)
角色演奏動作亦係摸擬真人(動作替身),
雙女主=雙cv+雙代唱+雙動作替身, 由6人組成

5/ 雙女主既rival係angela, 同樣有獨立cv+代唱(澳藉華人?)
代唱識流利英日語

6/ 成套野作畫類別既野由50~100人負責,
1般作品每話4~5千原畫紙, 呢套1話~8千張

7/ 1般作品有既製作分工團體有齊, 而且更pro更疊馬
1般作品冇既製作分工團體佢都有, 超水準製作水平
非常多小組討論+checking+檢討, 精益求精盡善盡美滴水不漏

8/ ep1想同現實有返多少聯繫,
所以用半年時間同instagram傾合作

9/ 好似唔在乎budget, 隨便fing

而家d鋼琴係咪得幾款? 1係手卷, 1係座檯, or1塊過keyboard
點解冇對摺keyboard+斜揹...

話晒都係BONES 20週年同Flying Dog 10週年紀念作
又有Netflix條水 連官網都有英文版

琴日ig有新post

另外↓仲有個官方ig (3星期前開始活躍, 可能專門擺設定圖)

有netflix全力課金+bones20週年, budget當然係亂fing

睇左第一集, 就係覺得果D 設定擺明係有訊息比歐美睇,
除左有阿莓同幽奈把聲, 基本上唔似日本動畫.

Netflix 果堆好似得套A.I.C.O. 最似日本動畫
同埋大把鬼佬都鐘意睇萌系、異世界、校園個堆日系啦

睇完第二集

op 似乎會好正 畫面上

本日より２話目の放送がスタート❗️
OP映像のコンセプトアートは、「ベイマックス」「リメンバー・ミー」など数多くのディズニー・ピクサー作品に参加し、日本人として初めてアニー賞を受賞した世界的コンセプトアーティスト・上杉忠弘さんにご参加頂いています。
お楽しみに🎶
＃キャロチュー #CandT

首OP畫風太正
loop 左十次以上

Shining

除咗timberland廣告好格硬
第二集成集都好高質

仆街 第二集一唱歌就起晒雞皮

多餘的經費請捐給一拳超人2

你係咪搞錯左d野? jc你點捐$都仲係jc, 換過間就話je

而且呢套黎講, d$用得其所邊有咩多餘?
要多餘, 果幾套巴哈姆特先係多餘, 擺明燒錢但整d廢片出黎
請唔好搞錯對象

ep1有ig, 以為今集都會有RODDY'S CHANNEL

做咩咁認真

多餘的經費請捐給一拳超人2
DLLM JC 執柒咗去

神谷配音同埋啲樂器聲超正

tao同gundam00個提子重疊晒, AI/非人~innovator
好似將提子照搬過黎, 唔渣高達轉行玩音樂
1開始睇唔起人類, 之後tao好可能同提子1樣想做返人

正解
不過都係個句 睇故唔好駁故啦 何況係動漫

仲有條結他track佢一開始已經show彈埋比條scale去搵chord
感覺黎架姐

呢套咁鬼佬味純粹係因為渡邊信一郎，唔多關含洋腸事。
老老竇竇，Netflix papa連賭ケグルイ都肯投資，就知唔一定係特別要討好歐美嘅先至有大水喉

歐咩美市場鬼咩佬...
中東市場搶閘注關

"Arabic is mars official language" 好癲..

動畫想打咩市場唔知
但係一見渡邊信一郎班鬼佬肯定係扯曬旗
套套執導高評價，仲有套歐美一吹奏就吹足咁多年嘅Cowboy Bebop

其實個ig應該關comments，明明應該係寂寂無名既account，有咁多人洗版

唔係淘寶買like or請d非洲人祝生日快樂果種
d中東佬係真心支持架 音樂無分國界

btw, 個ig係carole開, 跟返佢角色考慮
連頭像都冇upload就知個acc求其po下圖文
又冇disable location, 即係設定d野佢唔得閒理
毛啦啦關cm會好怪

有個現實嘅ig畀人comment都幾過癮 好似多咗層互動咁

估唔到又做得幾快
第二集已經遇到呀叔

shining snake

好鍾意隻歌
好好feel

一唱就起哂雞皮

首歌好正
最尾門口伸頭致敬閃靈

估唔到咁快就有d知名度
呢首都好正

好正

試音把雞仔聲笑到我仆街

我估呢套, 所謂既火星流行音樂由ai主導...
係單指作曲+初音(但唱得更自然與人無異), 歌詞都仲係要由人去填
就算由人去唱, 咩ai咩輔助咪即係+effect/filter/tune音..

我覺得係錄完幾個音ai會自己配曬囉首歌到

咪即係即興演奏果d, 整/抄幾種pattern+beat出黎loop+remix
會有源源不斷既melody, 但唔會有歌詞, ai版只係取代由人去製造
呢d外國好興, 但好膚淺ja wo, 壞左既音樂冇左靈魂咁

又真係有

加入日期：2018年12月31日
冇擺片入去好大機會係fake, ie.舊acc改名+換圖像

一早已經好多外國stat痴線佬去分析音樂嘅wave
再放落deep learning machine去gen啲新嘅"音樂"出嚟
()
雖然可以大量生產符合人類"喜好"嘅音樂
但AI-gen music最大嘅問題係缺乏咗作曲/詞所投入嘅感情

想問下係咪香港netflix冇上呢套野？

得日本netflix 會同步

推

今集好多笑位
連碎紙機名畫都有

mamo 個人設老左啲 唔係好match
anyway 都係伯樂之類嘅chara 唔知會唔會之後會有啲edm style 嘅歌啦

VOCAL COLLECTION vol.1
2019.7.10 Release
VTCL-60499 ￥3,000+tax
収録曲
キャロル＆チューズデイ(Vo.Nai Br.XX & Celeina Ann)
「The Loneliest Girl」作詞/作曲/編曲：Benny Sings
「Round&Laundry」作詞/作曲/編曲：津野米咲
DJアーティガン
「Who am I the Greatest」作曲：☆Taku Takahashi(m-flo)
他、TVアニメ「キャロル＆チューズデイ」を彩るキャラクター“アンジェラ”、“スキップ”、“クリスタル”など、 キャラクターが歌唱する約20曲の劇中歌を収録予定！

佢地都燒左自己d歌譜

用黎生產no copyright music
試諗下只要揀想要嘅mood+首歌嘅長度
ai幾分鐘就幫你gen到幾首歌任揀
對於長期拍片要落bgm嘅人黎講係多咗好多選擇而且又唔使擔心版權問題

ig carole 又偷影tuesday

up左2張, 1人影1張

我好好奇呢套野係日本既反應係點

唔多人睇 第一集上過下twitter hot trend 之後就無了 可能係個airtime 問題
不過殘留率有top3 嘅

因為係自己一路睇都覺得個feel 好美國
諗緊日本果邊既觀眾會唔會接受到

睇5ch串，毀譽參半

海外向，劇本老土，火星設定冇必要，聲優演出違和

主要都係呢d問題，同期待有落差

嗯
唔該巴打

當高成本mv咁睇會enjoy啲

期待有落差呢樣可以理解
但係劇本老土我真係唔明

渡邊作品從來都唔係靠神展開
而係靠音樂畫面講好故事

而且而家先第三集
設定同劇情發展都只係十劃未有一撇
咁快就話設定冇用

我睇牛仔如果喺呢個時代播應該比人插到飛起

我都係搬佢地意見

老土除左之前講既政治正確
講人脈總之先行動既經理人，
兩個明明去求人但又要講人睇低佢
呢種營造下克上表達手法好昭和

屌火星設定我覺得係佢地對海外向不滿
明明係ny/brooklyn既故事搬去sf火星舞台

我諗好多人睇pv簡介係期待a star is born呢種音樂片，
但依家更似係2 broke girls咁既單元喜劇

聲優轉去唱歌個位的確係有啲啲違和差太遠

歌係幾好,暫時劇情係老套呢個亦都係真
係佢IG既玩法幾特別

有錢既半年番

半年咩
唔係12集咩

好好聽啊

24呀

正

留名

上集洗衣機果段仲似MV

今集好撚好笑

今集有Space☆Dandy 嘅彩蛋

隻mv機械人

笑撚到on9

今集神回
火星版QT

兵王羅迪
為左條女得罪大佬又無唒D收藏

好撚慘

ㄧ個人跳120次

個mv on9 得黎幾過癮

仁井學今集作監 怪唔得會畫tuesday

every breath u take 經典stalker 之歌
希望下集有新歌

比個機械人撚狗咁撚

所以真係要睇件貨既rating係幾多

尻估劇情
今集個mv之後會因唔知咩事流出就爆紅

今集套MV真係笑左出黎

RODDY好撚慘
俾個AI撚狗咁撚
車又無女又唔冧連限量FIGURE都無埋

又有新歌

個gip自己返左黎好得意

阿哥好人呀

係咪完咗一季先出CD，好想買

呢集新歌

新歌

5月29出op Ed
7月出前半段動畫total20首歌

阿哥咁就走?

買左op ed

10 萬人 stage 會唔會進展得太快

每星期的舒壓時間

羅迪本身唔係都係好撚出名既人黎咩
唔可以直接share段片出去咩

有無人好中意金毛阿哥果段
原本係覺得細妹只係扭計而離家出走
但係聽到一半發覺個妹係真心中意音樂，追緊音樂夢
決定瞞著老母，比個妹唔好咁快比人捉番屋企。
由黑臉聽到笑著咁走

成件事好暖

真係估佢唔到，原來呀哥係真心關心呀妹，唔好似佢老母咁

仲以為會係唱到中途拖走嗰啲套路

睇完呢五集真係愛上左呢個動畫

冇哂電

好可能係大佬送返黎,
個喼冇穿冇爛只係冇電應該1早俾呀哥搵到,
而家箱&人前後腳到, 呀哥去到門口先俾個廢老fake (or經已識穿)

話晒名門世家, 呀哥可以用人力物力搵個喼, or有gps果d
甚至乎呀妹離家出走之所以成功都係呀哥搞過d保安俾佢走
呀哥明顯係妹控, 尊重呀妹意願, 屋企入面得老母反對, 咁樣

肯定係呀哥搵番比佢
背後的男人
依家集集都生肉睇一次
一星期後等中日字幕再睇
彈結他既鏡頭畫得好靚

衰在撞正巨人第三季，又同一拳撞。。。

MV 嗰段除咗Carole既MJ Reference外，各位Ching仲揾到咩彩蛋

loneliest girl真係好好聽

唔同類型動畫邊有得拉埋黎講......
尤其巨人一拳觀眾好多都唔係動漫迷

梳 我少接觸日本動畫Ranking排法，冇乜嘢我收收皮先

老老豆豆今集,我中意個扯線公仔嗰個清唱多啲

個喼在亞哥在 lounge 遇見她前已找回，應該是AI 自己找主人可能性較大。

原來係半年番黎

好聽到痴線

哇屌今集好撚正

個黑人配音同唱歌把聲會唔會差太遠
可唔可以搵返2個係似少少

個黑人同個靚女首歌都好好聽呀！！

最尾個首正

可能期待得太多
覺得佢睇d歌好普通
成件事pop得嚟吸引唔到我

crystal

黑人配音同唱歌把聲好唔match

呢幾集啲歌都冇聽loneliest girl嗰陣咁震撼
但都好聽

半年番，仲有大把歌啦

呢點真 個落差好大

今集偷雞用左少少兼用卡

幾時正式出碟

睇見佢地俾十萬人屌又掉垃圾上台真係好撚心鳩痛
但現實都會係咁,你去睇show輪到自己偶像出場
點知有兩條冇人識既撚樣走出黎
但大會點解唔公佈個撚樣又飲醉左唔出場先叫佢地出去

現實根本唔會有呢種情節

冇咁誇張囉外國d live house有候補唔係新鮮事
大型演出就肯定唔會,唔黎就索性小左一part直落

所以無 carole & tuesday 我諗都會 skip，但個老闆其實係賣人情畀酒鬼，先有人頂替。

老實講我覺得呢集有啲格硬嚟 同埋有少少崩

Omega係咪參考Oasis酒店打爆窗，打交俾人驅逐出境之類嗰啲
同埋最後嗰個女明星個髮型同唱歌動作好似ariana grande

D歌詞內容差唔多

想知係致敬緊邊位LGBT 教主

今集冇歌聽

全部資料129多啦A夢梗

呢套野既性觀念好特別

變左終極左膠番 差pair gay 佬

好驚會超展開carole 同Tue 一對

Dahlia會唔會係tuesday既老豆？

今集唱歌個火星人

跳舞跳得幾正

百合

綠色頭髮果條友 個聲優同唱歌果個把聲會唔會大太分別

兩個伯伯個設定好奇怪

我反而覺得ok wo，因為佢平時講野把聲係chok出黎

個綠毛咁勁點打
btw angela 會唔會一輪遊

我覺得佐倉個個角色可能會贏 決賽贏返自己偶像之類嘅嘢

好似仲未有jazz 出現

老老豆豆呢套野劇情越黎越鳩
主角既歌除左頭一首同埋DANCING LAUNDRY 之外都係流流地

然後我個人認為配音唱既任何一首全部都好聽過主角既所有歌主角暫時真係得個主角光環喺度照著

劇情老土都預咗，個走向真係好王道
依家每集都係睇流暢嘅動作同聽新歌算

ost cover

有呢種感覺係正常嘅
我覺得C & T 大部分嘅歌唔係主打旋律
而係靠歌詞同歌手唱出黎嘅感情嚟打動觀眾
呢個特色喺音樂廳嗰集可以體驗出嚟
但去到參加比賽肯定會差D，因為每個對手嘅特色都好鮮明。
最新一集嗰評審講過C&T係最老土嘅一隊，
不過過到關都多少證明到佢地係有實力嘅，
況且班人都應該聽厭AI創作嘅歌，應該唔會將旋律作為主要嘅評審準則。
雖然我覺得藥房仔輸得好鳩
p.s.寫得好亂，敬請見諒

好正呀, 首歌.......清泉

問題唔係真係咁好聽呢個先係重點
唔係話我特別挑骨頭
而係歌同埋歌手本身真係麻麻地

我覺得佢係假膠扮fans

我覺得佢會挑釁佢哋做打賭，佢贏咗就要拆顆Tuesday要同佢組隊

呢套開頭好大期望，但越睇越悶

音樂番 你期望有啲咩

唔好因為音樂番就放棄哂全部野先得架
劇情係悶呢個都係事實
就算論音樂性都係出出地事

即係你要做到今集咁
主角幾咁清新脫俗，唔用AI作曲詞去感染人，做一股清泉，老土但感動；呢個冇問題
問題係個效果出唔到黎

唔係話要你做到百老匯歌舞劇咁精彩，但起碼呢啲位呢啲感情要對得番劇情呀
你畫到啲觀眾同評審因為咁而被感染
問題係你首歌同埋唱嗰個實際上俾唔到呢個感覺我成件事就好突兀，主角光環無限閃耀咁

音樂番唔係問題，咁就做番音樂番應做既野問題係乜都做唔到

快撚到 amazon 又話下個禮拜先有

講音樂 其他參賽者啲歌都好普通
好似為左份量而塞入去 但又低質
反而上次洗衣機同黑人一齊jam歌嗰幕就好正

其實我覺得日常喜劇feel重過音樂太多

所以就係話呢套野真係眼高手低
當然抱著幾大期待去睇,頭兩集好似幾好咁,然後就越黎越鳩

認同眼高手低
掌握唔到個分寸
利申：已棄

d歌好似開始同依家d pop冇乜分別 得第一首好聽咁
d角色又左膠味濃 又les又gay佬又雙性人

今集好正，笑位有，歌都好好聽

一如以往
繼續係畫到觀眾既反應好特別好好聽
實際上並唔好聽而且有啲奇葩到不得了

呢套野參考左好多歌唱節目啲運鏡同埋觀眾反應
但效果真係好差啲歌除左Angela之外全部都真係好唔掂

全場夾硬搞啲爛gag

另外屌你老母人魚女人嗰套野啲歌詞
Son of the mother fucking bitch oh shit

呢套野其實係獵奇番黎

好唔鍾意Ggk首歌

啲見好似攞曬去整上集跳舞咁

*錢

同埋老老豆豆 carole&tuesday輸曬俾四月
四月就算我聽唔明啲音樂都可以有感觸

Carole&tuesday我聽得明啲歌詞 但係好突兀咁要fit落去劇情咁 除咗上集個opera加rap特別有新鮮感之外

就好似佢成部劇講緊用ai佢作曲咁 佢啲歌同劇情正正就係計劃得太多 冇咗人類嘅靈魂 完全觸動唔到人

佢俾我嘅感覺就係冇感情做劇情主線嘅a star is born

攞哂去作畫
冇錢俾人寫劇本同埋作曲

咁唔同啦
一黎四月本身係用古典,剩係歌方面已經係完全兩個層次,而且佢係做到夾歌同埋劇情

一套野係已經上左神枱,而另一套...歸類做獵奇番應該會好啲

呢套節奏係偏慢，睇第四集成班人比AI撚左成集就知
慢唔係問題，但我希望慢得黎重心會係主角身上，而唔係請D二打六上黎唱兩句攝時間，上兩集預選果陣寧願比D路人鳩up都唔比主角唱
呢套比我嘅感覺暫時係季番劇本夾硬寫成半年番，不過咁嘅作畫同歌其實都算係咁，純2D live買少見少要珍惜，上集Peter跳得唔錯

Angela屌打 比佢做主角啦

赤司咁驚做咩，佢首歌仲好聽

真,如果你剩係講歌既話,我會覺得ANGELA先係主角

根本夾硬作到 除左主角同angela 之外其他都係來派膠

屌 作8首正常歌好貴

製作組: 錢梗係放黎畫跳舞,作曲?不了
最大問題係
唔計主角同ANGELA,最好聽既就係人魚三人組
屌那媽唔係話你唔可以玩野,但你其他人嗰啲歌真係鳩黎架喎

其實咩野黎我睇果陣笑到仆街
見冇字幕認真聽
點知原來全部都係粗口

果個男網絡女人都ok ge
但我都係覺得到呢加最好聽係op ed
不過講佢地出道到果奇跡七分鐘
慢慢進步掛

我反而覺得其他人d歌或者唱法起碼特別少少，angela首歌係好普通既k歌caroltues d歌又係普普通通
佢如果認真d作好d歌會好好多囉

綠毛首歌好撚正喎
藥房仔都唔差

淨係鐘意lonliest girl

我都覺得angela首歌勁普通 但係d評判又射哂咁

先第八集想有幾多好歌
呢套半年番黎 去到最後都冇好歌先屌都未遲啦

如果唔係半年番, 1季12,13集咁會緊湊d, 正d

Angela 又屌打

因為佢出名，做下show有咩出奇

今集好拖

但得11,12集就由默默無名去到咩奇跡7分鐘名留青史級好似又太誇張

出3首歌算唔錯啦

今集好煩，要飛住睇

套嘢出競技大會已覺唔好睇，啲二打六參賽者又浪費大量時間去描述，又在出場前發生波折呢啲煩膠情節

睇埋下集棄番

D 歌唔夠好
我聽唔出ai 首歌又幾勁囉

Angela 條裙好7

明明都就出場都要開個盒，都唔知做乜鳩

Tuesday 手指凍傷了？

我覺得就輸在都會比機會佢

衰心軟

唔係好多參賽者都係致敬嘅咩

同megalo box 爭幾銀遠
同樣係致敬
同樣係老銀土劇情
但表現出黎差左兩個lv
呢套d 歌其實都唔錯
但作為音樂番我覺得未夠好

最大問題係d歌唔係好聽但係d觀眾個反應好似睇緊大衛高柏飛變走自由神像咁

明明套野係半年番
而定個感覺俾人就黎完咁
不過今集最後
Carole點樣可以搵番Tuesday 番黎
定係Tuesday 又偷走

mermaid sister真係好正

綠毛咁都要輸

同意，越嚟越難頂

作為音樂番，今季一弦定音都好過佢

頭幾集係幾眼前一亮，而家好似睇緊America's Got Talent , 唔知做乜鳩

劇情唔得
但音樂ok

好明顯Pyotr 屌打

兼用卡

等出CD

睇得出工期趕
不如整集總集篇先

Fire Fire Fire

MEGA MEGA FIRE

兩首都好好聽

但就算冇遲到違規，以劇情鋪排嚟講我都係揀Angela

第6集開始已經跳劇情等聽歌
終於有野聽ANGELA 100%屌打
根本就搞錯左主角兩個主角除左主角光環之外到底仲有啲咩?

就算劇情爛到狗咁都好
ANGELA既故事線跳跳下講唔多反而都仲配合到呢首歌
歌詞又OK首歌又好聽
主角兩個呢?由頭到尾唔知做緊乜
首歌又到底係咪真係咁好聽呢

如果你講到咁係AI同埋真係作曲嘅分別
咁唔怪得真人作曲作詞一早收左皮啦邊撚到有人聽

始於都係覺得loneliest girl最好聽
聽完想喊

轉主角！轉主角！
學seed d轉主角

都係鍾意兩個主角

係咪得我一個聽到Angela啲歌會有種似曾相識既感覺？
啲hooks熟口熟面

loneliest girl 係真係好好聽
主角其他果啲就...

普通k歌首首都似架啦

Op 同ed 都好正
但op仲未係劇情正片播放過

故事設定真人係收哂皮
成個故事得主角二人係真人作曲作詞

總集篇

半年番硬係都要整返集回顧

假如成套野得13集, 咁節奏快d緊湊返, 出黎個結果會唔同晒

我以為完左tim
我睇之後既劇情應該好慘
冇理由出左理之後一帆風順,唔係冇野睇

初頭覺我參加歌唱比賽係好理所當然
但係製作冇能力作咁多歌而且質素下跌
就覺得呢大段劇情係好眼高手低

同埋製作好明顯想將C&T同其他人嘅曲風設計得好唔同
但係變相C&T曲風仲單調過AI作曲，好似首首差唔多咁
令到佢故事想表現人同AI個差異性都表現唔到

只可以話一開始因為音樂好睇，但中間都因為音樂所以唔好睇

順便
有玩過歌唱比賽應該知有d類型嘅歌係唔啱比賽
C&T嗰堆算係其中之一
除非真係好勁同實力差好遠
但作為觀眾完全睇唔出

Make Mars great again

Caroles and Tuesday 度睇,現在12集

已經估到哂跟住既劇情

Angela

好啱 原本期待好似坂道上的阿波羅咁
寧願佢少啲歌 係劇情裡面就講多啲音樂野
依家就變左日常番唔係音樂番

我超中意黎首歌

轉主角做pyotr同Angela
路人c&t

痴線種大麻